{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 마온 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の客室はチェックイン時間の14:00から利用可能で、チェックアウト時間は11:00までです。 追加でお知らせする事項としては、客室料金は2名入室を基準に策定され、パーティールームなどの特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルは私たちの規定に従って処理されることがあります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的にかかることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認しなければならず、男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室情報が提携店の事情により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間は過度な騒音が発生しないように気をつけなければならず、もしそのような場合、退室措置が可能になることがあるので注意しなければなりません。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、気をつけなければなりません。 最後に、深夜0時以降はフロントデスクが不在のため予約できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2名入室を基準に設定されています。特殊客室（パーティールームなど）の場合、入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しについては、私たちの規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎるとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を過ぎると、追加料金が自動的にかかることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否については直接提携店に確認する必要があります。また、男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められることがあります。身分証明書を持っていない場合、入室を拒否される可能性があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により、客室情報は随時変更されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "深夜は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "深夜は過度な騒音が発生しないように気をつけなければなりません。もし騒音が問題となる場合、退室措置が取られる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が起きた場合は、刑事処罰を受ける可能性がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "深夜0時以降は何ができませんか？",
            "answer": "深夜0時以降はフロントデスクが不在のため、予約やチェックインはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 540
    }
}